28歲就看破紅塵，是否悲哀。。。。。

一切已經看得很開，很淡

在這荒謬的世界，是否悲哀。。。

18歲都睇完 28先通你係咪腦閉塞

如果真係看破...你唔會知道自己看破
自以為看破，其實仍然猶在夢中

平時啲十零歲開post咁寫都話年紀細無所謂
喂你過兩年成30歲，唔該成熟少少啦

無限月讀

Agger

好多新會然

咁遲鈍仲要攞出黎講

差唔多30歲先看破紅塵

覺得悲哀咪姐係未看破紅塵囉

真係咁多新會員？